採訪王全璋日本記者遭便衣公安按在地上

李文足到監獄等候見王全璋 日本記者採訪遭便衣驅趕

維權律師王全璋的妻兒和姊姊，到達山東臨沂監獄準備與王全璋會面。

他的妻子李文足、兒子王廣微和姊姊王全秀等人，下午1時50分左右到達臨沂監獄，709家屬之一的王琑嶺也有陪同前往。據了解，會面時間大約半小時，監獄方面會先查證家屬的身分，家屬需提供身分證和結婚證書等，完成查證後，再等安排會見。

有日本記者拍攝李文足等人的等候情況時，被幾名便衣男子驅趕，期間更有3至4人將手持攝影機的日本記者按在地上，並將記者趕離監獄門外，在監獄周圍都停泊了便衣和國保的車輛。

比安倍入第一球，拎細既黎出氣